Candace Owen：對黑人最暴力嘅係黑人 對亞洲人最暴力嘅係黑人 BLM ALM反乜鳩嘢‘白人至上’呢？

仲要自己係黑人

You ain't black

雞精幫襯田原香

呢隻台灣牌子，話唔用TVB就真係唔用，仲要喺蘋果賣廣告

佢唔係黑人 分分鐘比人暗殺

死撚硬

竟然講真話

好欣賞佢

佢好出名架，係Turning Point USA既講者,同Charlie Kirk成日周遊列國去唔同地方同大學搞Talk,同左翼辯論駁到佢地無地自容.佢地個facebook有唔少影片都睇到人津津樂道.佢地經常用香港既抗爭相去宣揚中共惡行

身負數案嘅手足有嘢想請大家幫幫問

Not black enough

白人左膠: 畀白人至上洗腦

Respect

一陣屈鳩佢係萬惡白鬼染黑扮黑人抹黑佢地

佢係咪唔想撈

之前有段片都有個黑人有講
但比個白人屌返轉頭

之前BLM串到班黑鬼冇聲出

有d黑人讀飽書想過d好d嘅生活而搬離黑人社區
會比其他黑人屌話佢地想做白人
跟本有d黑人就係賤

D comment的邏輯大開眼界

clown world

拜登名言: 'If you have a problem figuring out whether you're for me or Trump, then you ain't black'

佢真係唔係黑人

外國版 錦鯉有乜高見